輕、薄、靚Laptop邊隻好

幫女友買
最大14吋
FHD mon 就得
唔打機
基本上全文書
睇吓片

i5 夠做
想要 16GB ram
512 ssd

依家諗緊 XPS 同 Zenbook
有冇其他推薦

Macbook

買俾女就macbook算啦 唔洗煩

Surface laptop 3
夠靚仔
或者等今年xps13

唔打機唔洗諗 MacBook啦

acer swift5, 我諗最輕係佢， 唔夠1kg, 有14或15.6吋， 價錢都抵

acer swift 5

macbook 13 or 等14

靚, vaio

正好看到評比

呢個真

睇左 tip top 揮手

Zenbook S13

7唔係輕d?

Pro

真係macbook
唔係講笑

買pro做乜鳩
買部macbook air比佢已經夠佢用啦
十個有九個買部macbook返黎都係上下網 睇下Youtube
拎部野出去coffee shop傾下旅行啲野
夠輕同埋有Apple個Logo已經夠啦

有錢都唔係咁哂

我是第十個，出返去先。

yes 條女都開心

舊版air就係咁
但新版air同pro其實價錢差唔多，性價比黎講其實pro會抵啲

Macbook 先煩

MacBook Air

未又係一鳩樣咁用

HP Spectre x360

Razer blade

視乎你budget幾多啦， 7會更貴。差100g, 感覺差唔遠

呢部正 藍金色好靚

asus zephyrus m

你呢啲毒撚真係好煩，成日迫人睇價錢同spec
個topic第一隻字都寫左要輕啦
你叫個女人點孭pro出街

最正呢部

我係第十一個買Pro

又唔好咁講
老老實實兩部野
1部1.37KG
1部1.25KG
又唔會話差好遠

但兩部野差2千 我不嬲拎2千升做256GB好過
多返少少位放下相 放下文件
或者真係要裝bootbcamp都多返少少位

不過講真你叫我成皮野買部Asus/Dell
甚至連ACER呢啲垃圾都有人吹奏果陣
我真係寧願買部Apple
起碼做工真係高一兩班先
起碼我自己部pro都用左4年

我都叫做半個行家 幫屋企人睇下鋪 整下電腦
真心講句啦 laptop呢啲產物真係哂鬼
又貴又易壞

xps13

我都係第十個

第十二個

之前高登 個個留言都係lenovo
依家正常番好多

對女人黎講 比得起多幾千蚊 應該係macbook air 唔需要任何customization下mac os最易上手無乜嘢整

windows靚仔可以要xps 13 唔急可以等埋9300出 個mon變咗0框吸引好多

Xps 2020 唔使諗

呢樣真
淨係計個OS穩定性 MAC 無得輸
而且買部Windows Laptop用2-3年收皮
MacBook 就玩到at least 4年以上淨係呢到都值
當然你科技狂無限錢年年追新機另計

利申:因工作關係經常要留意電腦

我都係

用緊 Acer swift 5 ,

唔錯，無連登 boy 講到咁廢

禁錯dislike

HP Spectre x360 Laptop - 13t touch

輕 薄 靚 型 係貴咗啲

新zenbook 14又有10代i又有touch pad 拎出街都型過人

買macbook 會獎你一次

BTW
我係講緊唔係做designer/programmer既一般女仔

我部15‘’mbp i7 16gb ram GT750m, 由2014年用到依家壞都冇壞過都仲可以畫3D, photoshop, render圖。如果買Window Laptop收左皮啦已經啦

MacBook Air / pro / iMac

用緊thinkpad, 又薄又輕

女人要靚, Macbook Air

佢話用過學校 iMac
舞唔掂
我最想買 XPS 13 2020
但好有排都未出
Zenbook 個 touch pad 好似幾過癮
Acre 個朵嘩臭
依家係咪好啲

文書 輕 真係macbook air

想問下Toshiba Sharp 果類日本牌 如何？
以前打著個日本品牌好好咁

uh-x
13吋 750g 應該係最輕 有白色

仲要好撚齊port, lan 頭都有，唔使任何轉插

microsoft surface 輕 薄

佢咁講

即係叫你買macbook

XPS啦 唔洗諗
樣靚機輕mon有誠意

zenbooks
自己去amazon 買

15.6" 你預左放係屋企用就得
拎出去用 加埋個火牛果啲
拎出去一次 慘撚過你行完大帽山

如果你係文書機又真係會拎出去用
搵過部13"~14"啦

主要駁4K芒輸出睇4K片
SSD
TOUCH MON
其他不限

請問最平邊部?

macbook

Vaio都幾好

X1 Carbon

買比條女標準答案
此post已完

手提電腦唔打機，一定係MacBook

用緊xps13
買翻黎第八日壞左
好多奇怪問題
底板都改左5塊
mon換左1塊
ssd換左3塊
寄送入廠1次

dell 不了

LG gram 15.6"
僅重 980g

唔怪得叫毒撚大隊長
女人一見到apple 啲product就濕
邊個女人見到windows 藍mon 會慢慢去搵點解

香港冇行貨

Air唯一較強係電池續航力
但平得千幾蚊，好多人直接買pro

好少拎出去，但價錢抵唔抵買？

上網：MBA
搵食：MBP
打機：Switch

講輕macbook 12” 係最輕
air 都重撚過佢

利申 睇spec

我用緊mba 2018, 好正, 夠晒用

Thinkpad 最好 E15/E590

Mac

MacBook 的確係最好用

秒

收到萬二蚊laptop既開心係7分
收到8千蚊macbook既開心係10分
你自己諗

surface pro?

用緊zenbook 14

一樣13寸，pro mon靚d performance好d

Air完全唔抵買

而家講緊畀建議樓主
唔係for你自己喎

用緊HP Envy 13 Ultra Thin Laptop 13.3"
Intel Core i5-8250U

點解咁多負評

same 我部2013 late 15" pro 仲好好
打算今年出14" 就trade in左佢

搭單一問 想玩下2k 上網睇戲個啲有咩notebook推介 $6000內

正正常常啦 老實講都無咩邊部機特別好
都係用2~3年就掉
有折你又要用都買得過既
買R5-3500U果部啦
粒U快一陪同埋512GB

真係得個靚字

女友 's ig pls

女用macbook 得啦
上下網 睇下片 買下機票睇邊到旅行夠晒啦

XPS 貴過Zen book
不過外型夠好J 似MacBook
買張apple貼紙貼住個Dell Logo 即係變mac book

10幾寸mon又要玩2K
巴打平時帶住個放大鏡黎望電腦?
你上網睇戲買部IPAD咪算鳩數

之前用macbook,轉用zenbook表示
Macbook個性價平冇咁高,但系統操作上嘅體驗好過windows notebook好多
你當買os送macbook咁諗嘅話macbook係唔錯嘅選擇

唔用平果嘢

筆直$2000有冇介紹呀濛仔

女友都買左 好輕

2000買紙紮啦屌你老母閪

如果Macbook 都買唔起，分手啦，咪害你條囡啦

真
女人都係衹想要apple
可能係地位嘅象徵掛？
有啲女人會講出聲，有啲女人就暗示

因為女仔根本唔係要個功能
又或者咩底板硬件
佢地淨係要五隻英文字
A P P L E

LG gram, amazon 訂

mac

唔打機就macbook 有咩好諗

用緊zenbook13好正

retina macbook air / macbook pro la

macbook pro base spec / up to 256gb

又唔好咁講，有d女仔都有d要求既
mac機有咩咁好？淨係諗到色差細d做設計上或後製工作會比較好之外，都唔覺mac有乜咁好

有冇D打到機又幾抵玩既機款可以介紹
貪心少少，最好外型都可以靚仔d

我自己追求畫面質素, 另外都會用photoshop既

唔該晒

macbook air粉紅色

Fujitsu UH-X 冇得輪
778g
made in Japan

mac air

做咩姐你

asus zenbook真係唔好買
好易壞

屌sor原來假膠post
睇左幾頁都係叫人買mac機
想認真問姐
諗住買asus

原來唔只我

我之前個部一樣 好你少少兩個月

垃圾dell 永不錄用

surface laptop 13.5 2k touch mon吊打macbook pro/air

邊個貴咪邊個囉

我之前諗住買部新notebook
都有睇開啲notebook
但我個target 係8GB ram + i5 同 1.4 kg or below 仲要舊電起碼十個鐘
同你有啲唔同

個陣時隔咗一陣價
結局買咗 Avita 一個我冇乜聽過嘅牌子 嘅libre
佢同 VAIO 係姊妹公司
4300蚊 i5加8gb ram 仲有指紋解鎖
早排佢公司做優惠 四千蚊就有交易
喺市面上其他牌子嘅機真係做唔到呢個價
本身勁想買asus 但係啱我條件都5,6千蚊走吾乜
如果你啱嘅話都可以去睇下
但係佢啲機大部分都係圍繞8GB ram

另外同期我個friend用大學notebook ownership
買咗部五千幾蚊嘅 Microsoft surface go
8GB ram + i5 佢話幾好用 我覺得都ok
部機好輕 同埋有touch screen 加上舊電幾襟用
你可以考慮下但係個樣就真係麻麻
同埋佢個mon得12.3吋(唔肯定)

16GB ram我真係冇乜留意
因為我自己舊notebook都係行i5第3代 我留意過佢個ram根本用唔到上6GB
所以我覺得i5跟8gb其實已經好夠
如果你真係要16GB ram 其實大部分嘅都係跟i7
當然budget 就要大好多

要佢自己俾錢

女就macbook
男就surface

重量對我黎講又唔係太大concern因為我主要都係家用，屋企空間有限先逼住買laptop

作為sony既fans, VAIO曾經好吸引我，不過依家分左家就冇再留意佢d機
我會留意下avita既機
牙石呢排做緊開倉所以想睇下有冇好野執

i5+8gb ram對我黎講都夠用
自己都用唔足 i7
surface都唔係我目標之内，佢比較portable但我唔需要呢樣野

暫時budget $7-8000
但對於一部要打到機既laptop, 就好似冇乜可能

屌 zenbook 個mon嘅接駁位好易爛
不過真係好輕同埋好靚

我嘅錢咪即係佢嘅錢
屌講呢啲
之前成部車都係咁買啦

你而家讀緊大學?
notebook ownership
我記得有部Lenovo
係七千蚊 10th i7 8GB ram
不過係大陸牌子

睇嚟Zenbook個feedback 麻麻地
我呢邊買Mac機送wireless beats
咁可能買MacBook算啦
等佢自己慢慢習慣下

Surface壞咗冇得整

一定係macbook 啦 之前用過windows laptop Surface , Asus 都試過 勁撚快壞 唔係死機 就係唔知壞乜
之後轉左部Macbook Pro 就用到而家
枱機就可以揀windows
Laptop 就一定要揀Mac

中女了所以冇ownership呢樣野
依家都係用緊lenovo, 但唔想再用呢d支那野
所以先想轉

Macbook pro 13，唔識用就裝 Window落去

不過我自已會揀番4000 - 5000 window laptop算

ipad + wireless keyboard

有保養架 ching

LG gram

買唔到mac book pro 俾條女真心廢

壞咗要成部換，香港冇service centre

顯得自己無錢

仲係日本牌子 日本製造!!

但係唔係真係個個屋企都係有米㗎嘛
其實大學時期買到畀佢 都好大可能係靠父母

但如果用開windows, 轉mac真係好辛苦
所以我先買返windows 機
Zenbook個樣 粉紅色又真係幾靚
呢部係zenbook ux530定530q

認真 SURFACE LAPTOP 幾正

3:2 MON 真係做野用

入門版pro真係性價比贏晒

買1kg樓下

買咗MacBook Pro最低配嗰款
Photoshop同Painter都用到
1萬蚊有找
之前返學用黎寫野帶去圖書館都唔重
個手感又好外形都靚
同埋通常買apple送人點都唔會輸啦
你女朋友唔係需要高配置ge電腦
買MacBook/低配Pro都夠殺

但係有問題可以叫佢落apple store 搵啲藍精靈嘛

如果係買比女人買舊版air啦
盞燈啱晒佢曬命

傻啦 而家Pro冇燈

我部mbp用左5年都仲係好順
真係唔洗諗 MacBook喇

一手已經冇，
而家抵屌一定係 macbook pro 13”
11959 （air） vs 13459 （pro）

Asus

試下msi 嘅modern系列？其實佢啲商務機好靚仔

Sharp 係鴻海買咗
Toshiba 奶支

其他 premier/after effect 會唔會窒，想買 air 16GB ram 版

可能都係買MacBook Pro 13吋
$1849對$2149 報紙
分別就係128G同256G SSD
值唔值得比多三舊水呢

澳紙
佢送beats

仔既話買咩好 重D都冇所謂

macbook 12寸，end

全文書買iPad咪得

睇你條女多唔多文件 相呢類濕鳩野

如果用緊iPhone 會用iTunes備份
果到都用你20GB左右

睇你條女個需求

你話普通上下網 睇下戲 128GB都可以既

唔使打essay或成日用word嘅就買部iPad Pro算啦

此post完

買咩都好，千其唔好買垃圾Lenovo
個人覺得Macbook真係最好

HP x360

原本認為只有Lenovo最垃圾，原來Dell都不在話下。

呢部比人忽略左，但其實唔錯

zenbook
利申用緊zenbook13 p

勁後悔以前買左Lenovo，真係垃圾牌子黎